\documentclass{beamer}
\usetheme{uis}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[spanish]{babel}
\title[Diapositivas en Beamer]{Latex Template UIS}
\author{Nestor Jaraba}
\institute[UIS]{Universidad Industrial de Santander}

\begin{document}

\maketitle

\section{Seccion 1}
\begin{uis-frame}{Frame simple}
	Varius risus quis nulla. Vivamus vel magna. Ut rutrum. Aenean dignissim, leo
	quis faucibus semper, massa est faucibus massa, sit amet pharetra arcu nunc et
	sem. Aliquam tempor. Nam lobortis sem non urna. Pellentesque et urna sit amet
	leo accumsan volutpat. Nam molestie lobortis lorem. Quisque eu nulla. Donec id
	orci in ligula dapibus egestas. Donec sed velit ac lectus mattis sagittis.

	

	\begin{block}{Teorema}
		Esto es una prueba del texto, \textbf{negrita}, \textit{italica}, \underline{subrayado}.
	\end{block}
\end{uis-frame}

\begin{uis-frame}{Listas}
	Esto es una lista de prueba
	\begin{itemize}
		\item A
		\begin{itemize}
		  \item A
		    \begin{itemize}
		      \item A
		    \end{itemize}
		\end{itemize}
		\item B
		\item C
	\end{itemize}
\end{uis-frame}

\begin{uis-frame}{Enumeraciones}
	\begin{enumerate}
		\item Perro
		\begin{enumerate}
		  \item Perro belga
		\end{enumerate}
		\item Gato
		\item Loro
	\end{enumerate}
\end{uis-frame}

\section{Seccion 2}
\begin{uis-frame}{Example block}
	\begin{exampleblock}{Ejemplo}
		Esto es una prueba del texto, \textbf{negrita}, \textit{italica}, \underline{subrayado}.
	\end{exampleblock}
	\begin{alertblock}{Ohh!}
	  Alerta Alerta
	\end{alertblock}
\end{uis-frame}

\begin{uis-frame}{Teorema}
	\begin{theorem}{Teorema}
		Sea $x\in A$, entonces...
	\end{theorem}
\end{uis-frame}

\uisthanks

\end{document}
